有錢人帶口罩，窮撚勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。每日帶口罩。
我地買 了3 批口罩。第一隻 雙勝牌 , 湖北製造。

可吸99%流感+ 99%武肺病毒

另一隻, 私伙的 豬咀 可隔99.9%病毒

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 日本製口罩。

搞手會買好多消毒酒精。

星期五 , 7點羅湖口岸集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去帶口罩的人吧。

p.s. 呢d疫症無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

個ann姐貼紙簡直係錦上添花

我賓周好硬